求救 比人hack咗email 比人勒索

求救 今朝收到咁嘅email
我應該點做
係用我email send番去我自己email
我係咪應該唔理佢
第一次收到咁嘅野 好驚

Hello!

I have very bad news for you.
09/08/2018 - on this day I hacked your OS and got full access to your to your account
xxxxxx@xxxxxx.com

So, you can change the password, yes... But my malware intercepts it every time.

How I made it:
In the software of the router, through which you went online, was a vulnerability.
I just hacked this router and placed my malicious code on it.
When you went online, my trojan was installed on the OS of your device.

After that, I made a full dump of your disk (I have all your address book, history of viewing sites, all files, phone numbers and addresses of all your contacts).

A month ago, I wanted to lock your device and ask for a not big amount of btc to unlock.
But I looked at the sites that you regularly visit, and I was shocked by what I saw!!!
I’m talk you about sites for adults.

I want to say - you are a BIG pervert. Your fantasy is shifted far away from the normal course!

And I got an idea....
I made a screenshot of the adult sites where you have fun (do you understand what it is about, huh?).
After that, I made a screenshot of your joys (using the camera of your device) and glued them together.
Turned out amazing! You are so spectacular!

I’m know that you would not like to show these screenshots to your friends, relatives or colleagues.
I think $740 is a very, very small amount for my silence.
Besides, I have been spying on you for so long, having spent a lot of time!

Pay ONLY in Bitcoins!
My BTC wallet: 1HjeDCAaEdd5JRDPHVgmLsCC7DsyHhYwM1

You do not know how to use bitcoins?
Enter a query in any search engine: “how to replenish btc wallet”.
It’s extremely easy

For this payment I give you two days (48 hours).
As soon as this letter is opened, the timer will work.

After payment, my virus and dirty screenshots with your enjoys will be self-destruct automatically.
If I do not receive from you the specified amount, then your device will be locked, and all your contacts will receive a screenshots with your “enjoys”.

I hope you understand your situation.
- Do not try to find and destroy my virus! (All your data, files and screenshots is already uploaded to a remote server)
- Do not try to contact me (this is not feasible, I sent you an email from your account)
- Various security services will not help you; formatting a disk or destroying a device will not help, since your data is already on a remote server.

P.S. You are not my single victim. so, I guarantee you that I will not disturb you again after payment!
This is the word of honor hacker

I also ask you to regularly update your antiviruses in the future. This way you will no longer fall into a similar situation.

Do not hold evil! I just do my job.
Good luck.

樓豬小學畢業未？

好簡單，自己主動放晒d嘢出嚟先，咁佢所謂有嘅嘢就變得冇價值

俾錢啦
買番個智力番嚟

連hack 左你的證據都冇
Your name
Your address
Your id
Your photo
Your passport number

唔怪得啲騙徒撈得咁好

條友幾有心機寫咁大篇文

咁就有740蚊喎

樓主係女?

快啲交出你睇過邊啲Adult Site, 我哋先可以幫你

btw, 假電郵。

你睇cp?

樓主話係由自己email send比自己email

copy and paste, 有幾難

定人獸...

是旦啦 有邊個唔打飛機

係 所以先咁驚

所以先咁驚咋
因為佢真係hack入咗我個email
我電腦唔叻所以唔知佢可以做到咩地步

試下睇下 send box 有無呢封信先

無啊
有同無代表d咩？

試下check 多次 個sender email address
雙kick

真係我email 啊

Angel 放假，冇人識英文

咁樓主快啲加我email 做contact

樓主電腦好多閃卡？

樓主封email係scam
快啲改mailbox password, check返email account activity同着MFA啦

between樓主上少啲鹹網啦
打少啲J唔會死

ref:

I made a screenshot of the adult sites where you have fun (do you understand what it is about, huh?).
樓主係打丁定捽碟 ? 想睇

放心啦 係女既佢一定會講明 條友根本唔知你係男定女 哂氣

佢有哂你contact姐係會send哂你睇咸網d相俾所有人 快d俾少少錢當破財擋災啦

你個email同password係咪好易撞個啲
或者有冇係外地 / 人地部機login過呀 ?
出街有冇亂連free wifi 呀 ?

我都收到 不過唔驚 無嘢睇
係poly email

我都收到 唔洗理

假名email only

其實sent from個email address可以係假嘅，我鐘意打咩都得
所以先有巴打叫你check有冇寄件紀錄，冇嘅話多數冇事。

哩個時後it狗應該出黎捍衛自己權益

Same here Poly email 係咪Poly太垃圾？

我已經grad左
btw reported to PolyIT

覆佢 too English, can’t read

從未存在過點買返黎

一講完係女仔
幾多人幫手

樓主，我今朝都收到呢封，同你一模一樣 hack果個日期都一樣 打算report比it department，但成朝都冇人聽

我都有收過呢個email, 不過冇理到

btw, 想知係咩方法先可以做到sender email同email receiver 一樣?

1分鐘唔洗已經fw 比100人啦
740 x 10個樓主弱智仔=時薪 7400

BIG PERVERT！！！

感謝你 安心好多了

唔怪得啦
太好了

我之前都收過類似嘅
釣魚電郵黎唔洗理

啱先係垃圾郵箱搵到封比特幣勒索信

我年中都收唔少啦 驚閪咩

我一次收到真係好驚

回覆佢：What 7 you say ar

打下飛機有幾變態

睇黎全部都係polyu
屌 真垃圾

你個電郵已經爆光咗
一係換電郵
一係自己留意
apple paypal個啲好多假電郵
通常話block咗你ac要你click入佢比你個link度登入解鎖
paypal試過話你過數比一間不知名公司 又係有個link比你
個啲全部假 唔好dl任何嘢/登入佢比你嘅link

唔洗理 我早兩個月收到 早兩日清junk mail先見到 乜事都無發生過😂😂😂😂

You are not my single victim. 釣魚姐

You are not my single victim. so, I guarantee you that I will not disturb you again after payment!
This is the word of honor hacker

I also ask you to regularly update your antiviruses in the future. This way you will no longer fall into a similar situation.

係咪黑客都咁撚串

有人比先得ga

仲未收到錢

公司電郵先幾日都收到呢個EMAIL
老闆9成時間都睇緊咸網

勒索文都咁大篇
精簡d啦

hack入你router咪换router
hack你os咪重裝
hack你相,你用notebook打飛機?
del左封email當無事發生啦

樓主有冇睇過Black Mirror 嘅 Shut Up And Dance

呢篇野都唔知睇過幾多次

同佢講，yes, please share the great video to my friends, and please be reminded to give me a copy. Looking forware to here from you.

我到收到

利申:poly舊生

Email個sender可以任改
你驚就改晒啲密碼佢，整埋雙重驗證先

lm

你可能唔係IT狗啦
個from因爲係由send出去個邊個client software set架咋
所以好易扮
唔須要真係有左你電郵個password

你覆佢, I am fine thank you

冇”and you？”點得？

就好似郵局寄信個回郵地址咁

poly出左email叫人小心個email

咁收到係咪改密碼就得

一陣太精簡
你地又話人地唔認真

啱啱polyu connect email都收到，但我cheap d係$716

男人老狗驚條撚俾佢睇晒你d嘢

覆番佢, i go to school by bus

用中文覆佢：看不懂哦亲！能翻譯作中文嗎？

Google fake email sender 就有好多
用咩email send比自己都得

不過一般gmail 嗰啲會filter 當左junk
你個mail box太垃圾咁簡單嘅都過唔走

自己嚇自己

曾幾何時舊登都係it狗集中地
睇下而家會然d it知識

用中文覆佢啦
用中文講我唔識英文叫佢翻譯多次

我高貴啲, 754

哇
我都收到, 仲要每隻字都一樣

詐騙電郵黎
我公司預得多
佢係自己開個smtp server 出黎用你名send信，主要都係因為無SPF record所以先咁

銀碼可能唔一樣
你係幾多？

840
BITCOIN

要加下智力

收到封1776 貴過哂你哋

呢啲hacker通常都會每封email都用一個新嘅address

收到呢封email表示個address一模一樣

又要去deep web睇cp
比人嚇又要驚 為乜呢

你話做騙子幾容易